---
date: 2012-01-25
title: Ilmus Okular 0.14
---
Okulari versioon 0.14 ilmus koos KDE rakenduste väljalaskega 4.8. See väljalase toob kaasa mõned uued võimalused, näiteks teksti valimise täiustamine veergudega dokumendis, tabeli valimise tööriist, LaTeXi renderdamine annotatsioonides, täiustatud põimimise toetus (näiteks Kiles), kõrvutise paigutuse puhul lehekülgede täiustatud esitamine, nutikam toimetulek ekraanisäästjate ja energiatarbe haldusega, täiustatud lehekülgede pealdiste toetus, vaikimisi suurenduse seadistamine, täiustatud rõhtpaigutuses trükkimine ja nii edasi. Eeldatavalt mittetäieliku vigade ja võimaluste nimekirja leiab <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">Bugzillast</a>. Kõigil, kes kasutavad Okulari, on soovitatav uuendada versiooni 0.14 peale.
